想換顯卡求答

而家部機：
Intel Core i5-4440 Haswell (3.1GHz, 6M Cache, LGA 1150, 22nm) CPU BOX 盒裝
ASRock 華擎 B85M Pro4 B85,DDR3,LGA 1150,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
TEAM Elite DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) Ram TED38GM1600C1101
Toshiba DT01ACA050 500GB SATA3 6Gb/s /32MB HDD
Sapphire藍寶石 SA-DCA-R7 250X-1GD5 R7 250X 1GB GDDR5 顯示卡
FSP FSP-HEXA-450 HEXA 450W 火牛
Aywun A1-104 U3NP (USB3.0) M.ATX Case

想換GTX 1050Ti 4G 唔知火牛夠唔夠供電 同埋大家有咩好推介 十萬個感激

快啲走呀！

顯

你

哦你講顯卡，我話畀連登仔知

老

母示卡

幫樓主下世做中國人

你大獲啦

樓主你快d走
我幫你頂住

其實應該叫咩先啱你地心水

中文: 顯示卡
正統英文: graphics card
港式英文: display card

Gpu

顯您老母